其實宇宙只係我個屎忽洞

這就是真相

你老母比狗屌

窿字都唔識寫

一定係啦

Hi肥絲

宇宙係你既屎忽窿 全個地球既GAY佬射精,等於係你屎忽窿射 。

屌你肉便器

屎忽洞

渣ga

呢個只不過係大自然既一部份

每次火箭星空吉你屎忽是咩感受